{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024713",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "찰리베이커리"
    },
    "text": "午前8時~午後9時まで営業しており、毎週日曜日はお休みです。 営業時間は毎日08:00~21:00で、年中無休です。 提供されるメニューはシャインマスカットミニケーキで18,000ウォン、フルーツ自家製タルトで7,500ウォン、ブルーベリーミニケーキで18,000ウォン、エメンタール·ジャムで5,500ウォン、塩パンで1,700ウォン、メープルで4,700ウォン、動物模様の食パンで3,800ウォン、エメンタールクリームチーズで4,500ウォン、シロモチを4,200ウォン、クルミあんぱんに4,700ウォン、小豆パンで2,500ウォンん、チャリーパルミカレで2,600ウォン、チャリーマムモスで5,200ウォン、いちご爆弾2号で34,000ウォン、いちご爆弾ミニケーキで18,000ウォン、いちご爆弾1号26,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "提供されるメニューはシャインマスカットミニケーキ、フルーツ自家製タルト、ブルーベリーミニケーキ、エメンタール・ジャム、塩パン、メープル、動物模様の食パン、エメンタールクリームチーズ、シロモチ、クルミあんぱん、小豆パン、チャリーパルミカレ、チャリーマムモス、いちご爆弾2号、いちご爆弾ミニケーキ、いちご爆弾1号です。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットミニケーキはいくらですか？",
            "answer": "シャインマスカットミニケーキは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツ自家製タルトはいくらですか？",
            "answer": "フルーツ自家製タルトは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーミニケーキはいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーミニケーキは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンはいくらですか？",
            "answer": "塩パンは1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "提供されるパンはありますか？",
            "answer": "はい、提供されるパンは動物模様の食パン、エメンタールクリームチーズ、シロモチ、クルミあんぱん、小豆パンです。"
        },
        {
            "question": "メープルはいくらですか？",
            "answer": "メープルは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エメンタール・ジャムはいくらですか？",
            "answer": "エメンタール・ジャムは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 395
    }
}